# 9. График полетов самолетов

Во избежание несчастных случаев для каждого приближающегося самолета на аэродроме выделяется коридор.
Коридор - это часть воздушного пространства, куда не пускают другие самолеты.

![](j09-airport.png)

На бобровом аэродроме запрещено выделять самолетам один и тот же коридор, если эти самолеты должны приземлиться в течение 15 минут.

Например, если один самолет приземляется в 6:10, второй - в 6:25 и третий - в 6:26,
то первому и второму самолетам нельзя назначить один и тот же коридор.
Однако третьему самолету можно назначить тот же коридор, что и первому;
но третьему самолету нельзя назначить коридор, который использует второй самолет.

Сегодня тебя назначили диспетчером аэродрома. Твоя задача - выделить коридоры самолетам, время прибытия которых указано в таблице:

Самолет | Время
--- | ---
9W2400 | 7:00
9W1321 | 7:21
AI561 | 7:20
AI620 | 7:18
EK427 | 7:03
SG147 | 7:12

## Вопрос

Каково наименьшее число коридоров, которое понадобиться для безопасной посадки всех вышеприведенных самолетов?

[Täisarv]

## Ответ

Правильный ответ: 4.

## Категории

- Понимание информации
- Алгоритмы
